# NIT Install Script

Данная программа является упаковщиком для создания автоматического инстаяллятора библиотеки LIBScript и сопутствующих модулей.

Данный пакет требует установки готовой версии файла `LIBScript.SFX.exe`, который должен быть скопирован из других проектов.

